幫港出聲原來冇人識英文

一冇譯文就冇人識回
果然撐警既都係班冇讀過書既文盲

焦土有望

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

出文嗰個就算識英文都閱讀理解唔合格
擺明兩個都支持香港示威者 不過覆人嗰個唔想希拉里燈啫